點樣應付啲叫你幫幫兒童 動物啲人？

成日係西鐵出口有呢啲人 叫你幫幫手 聽佢講野
有咩方法應付

我幫佢地 咁點撚個幫我？
你叫我救濟佢地 咁邊個救濟我？

一早登記左啦

直行直過啦
理撚得佢地，唔好有眼神接觸就得

笑笑口直接走
有次見到有個男人聽左條女講左好耐 到條女叫佢留電話既時候 佢先想走 條女氹左好耐都唔掂 轉個頭變返自己聲同佢哦同事屌個男人
講咁耐咪又係抽傭

五分鐘之後我就打去save the children 取消左每月捐款
寧願親手幫人好過

見到佢地翻個白眼就得

mercy is for the weak !

你：「汪汪！」

搞掂

買旗?唓 買枝好出奇呀?

我呢期都做緊低息私人貸款同樓按，你幫我借幾萬我幫你簽返....
都未講完佢就會死到好撚遠